有冇人用錢落人地到就好豪，用落自己到就唔捨得

唔知點解用錢落人地到我就會好豪爽
例如：成日買電子產品同護膚品比女朋友同屋企人
或者成日請朋友食飯

但用落自己到就完全唔捨得用
好似去旅行買好多手信都係送比人 自己一樣野都冇買過
自己皮膚差想買下護膚品時，一見到價錢牌就即刻停手，但平時又會成日買比屋企人喎

我都想洗下錢落自己到啊，但唔知點解心入面就有把聲叫我唔好買
買比人地個時佢又唔會出聲喎

大家會唔會咁，究竟其實點解會咁

屋企人

每個人既老豆
親戚食飯就搶埋單
家用又比得少
以前家姐補習
要老母變賣珠寶手飾去比

想人開心多過自己開心

自己食餐飯40都覺得貴 但可以買幾千蚊嘅野送比人都可以覺得平

有冇人學術解答下點解

個人可以慳到份糧一個人洗一千樓下
買野比人就幾千幾千咁黎

想洗下錢比自己爽下 個心就會瘋狂叫我咪撚哂錢 屌都on99

我都係 不過而家諗通左
女仔廿歲頭慳到護膚品都唔買，以後一定會後悔
同埋自己都唔錫自己，仲有邊個錫你

因為某程度上你係投資緊

推

YES

買比屋企人...佢地一開到聲就話我買啦

同屋企人去旅行住宿食野都好肯比

但買野買GAME比自己就諗左幾日都未買

女朋友。。佢成間房所有見到既野都差唔多係我買俾佢，仲有佢部車。。
自己就著埋D 垃圾T 同著左幾年既鞋

可能真係因爲屋企人潛移默化

細細個成日買新衫褲 但爸媽d衫黎黎去去都得個兩件

家陣大個 唔敢喇

要好好珍惜屋企人

買野俾屋企人幾萬幾萬咁買
自己睇中條牛仔褲三千蚊，諗左兩年都未買

我都想知點解

樓主我哋可以做朋友？